A0真係好慘

大個左返工無異性
本身又無女性朋友
點搵女女拍拖
大神指點迷津

姐姐也a0 哦

很多呀！本校的肥西有很多男友

唔慘

屌我見大把真係肥到成個波咁嘅都有仔 我都肥但頂多有肚腩仔姐 點解我冇男朋友架

你又知你大過我
話唔定我係哥哥呢

樣問題

就算約出泥
出到泥都要睇下自己岩唔岩

有咩慘得過我

屌……我連肚腩都無呀……

等哥哥同你拍陣拖先

我今年退休啦喎……

咁如果係好多女性朋友但都出唔到pool嘅A0咪仲慘

有幾慘

樓主肥矮柒毒又怕醜咪一直a0囉

利申 a0 成日俾人話個樣生得好搞笑

我唔信

同感！

點慘先

一樣

我雖然唔係靚女 但化左妝執一執都見得人架

泥你...

性格問題 同我一樣